“阿卡迪亞之友”組織了一隊志願的山脊跑步者，他們的任務是拆除亡命之徒凱恩斯，教育徒步旅行者不要留下任何痕跡，這真是令人討厭。終極阿卡迪亞國家公園旅遊指南|弗吉尼亞M.賴特| 2021年2月8日|外部在線
這兩種化石都不太可能出現在化石記錄中，這對於遺蹟化石來說是正常的。《科學新聞》海倫·湯普森（Helen Thompson）2021年1月22日報道稱，巨型蠕蟲可能在古老的海底挖洞伏擊獵物
工資和工時員工在該部門的數據庫中10起投訴中有5起沒有輸入，因此沒有任何投訴的痕跡。吉格經濟先鋒所要做的就是“禮貌地不同意”，因為這違反了聯邦法律，勞工部於2021年1月22日由肯·阿姆斯特朗、賈斯汀·艾略特和阿里安娜·託賓（Ariana Tobin）主動離開
儘管週三有幾場小雪，但華盛頓到目前為止還沒有記錄到今年1月的降雪跡象。下週早些時候，華盛頓特區出現冬季混合天氣的可能性增加|傑森·薩莫諾，韋斯·容克| 2021年1月21日|華盛頓郵報
他們還在他攜帶的石刀上發現了血跡。人類越來越善於發動戰爭——第94期：進化|史蒂夫·保爾森| 2021年1月6日|鸚鵡螺
在與酋長的所有失落和痛苦的故事中，幾乎沒有一絲情感。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
阿爾姆說：“幾乎我們所有的人類活動都會在水中留下化學痕跡。”。追蹤埃博拉、梅斯和流感的祕密？下水道|烏丹巖| 2014年11月29日|每日野獸
最近，當告密者最終浮出水面時，內政部官員找不到檔案的任何痕跡。英國二戰破譯英雄艾倫·圖靈的閹割|克萊夫·歐文| 2014年11月29日|每日野獸
他在卡車後面安裝了一個跟蹤艾略特放大器。格雷爾·馬庫斯（Greil Marcus）在10首歌曲《艾倫·巴拉》（Allen Barra）2014年11月17日《每日野獸》（DAILY BEAST）中講述瞭如何嘗試解鎖搖滾樂
而且幾乎不可能追蹤每個患者的基因敲除情況，也不可能確定有多少患者受到影響。參與脊柱手術“騙局”的患者|調查報告中心| 2014年11月3日|每日野獸
慢性間質性腎炎是小的，通常不超過一個痕跡。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
他們提到了某個諾倫貝加，並給出了城市和據點的名稱，這些城市和據點至今沒有任何蹤跡，甚至沒有報告。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614
在藍天的襯托下，綠色的山頂勾勒出起伏的線條。巴斯蒂安·萊帕奇|克拉斯特神父
胃管在胃裡時過度緊張，可能會出現微量膽汁。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
一道光線開始使圓頂上方的天空變得柔和，但尚未滲入地面。邊境費|霍勒斯·布朗·費夫